今日警察執法死人通哂天 反送中黑警殺人謠言不攻自破

佢地對手足暴力百倍
會冇整死人 有冇人信

懷疑警方送一team人入獄繼續虐待在囚義士

男子大鬧尖嘴涉刑毀藏毒 遭警武力制服送院後死亡

link有片

佢地要封鎖消息點會做唔到
分分鐘有心放料出黎
等啲人覺得如果警察真係有打死人一定會公布出黎
用呢個方法暗示之前無死過人

可能會問點解呢個會公布
就係因為（男子大鬧尖嘴涉刑毀藏毒）
錯手殺左道友觀感上無咁容易引起人反感

仲要死都唔肯公開CCTV

同831一樣

一定唔會
香港警察一直忠於使命，維持香港治安及守護法治
一定係懼怕政義既人想抹黑警隊

知唔知不攻自破點用

呢個人唔送入院，直掟落樓就無可疑

你中文零分 ?

反送中黑警殺人謠言不攻自破 ?

咪就撚係

藍屍肯定會屈佢係吸得毒多發作先會死

1年前就係
呢家?
曱甴集團

黨鐵回頭是岸 交831 cctv出黎
我地可以當你係污點證人

點會無死
奇怪死者家屬完全無出聲

連登仔中文水平

藍屍D論述就係咁撚ON9架啦
聽日班撚屌一定咁樣帶風向
班淺黃中立撚又會信撚哂

藍屍文宣係咁用

真係唔知D正評係真定假
睇黎都係五毛多 十幾個正評

有道理